有冇人就算背囊無野都帶出街？

一出街唔帶起身，就好唔自在

背囊一定要孭返工，想早走個陣唔熄電腦留低個背囊就冇人知我早走

#metoo

擋棍用

除非運動, 否則出街唔係好慣乜都唔帶咁行
行得好唔自然
就算背囊只係裝鎖匙紙巾都照孭出街

有安全感啲

放支水同埋紙巾囉

買多個cheap銀包+電話放係枱面

same

水/遮/充電器/充電線 長帶